講個笑話 屯門成功光復

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!